小學足球青訓嚟計，南葛係咪全世界最勁？

大空翼一>巴塞
岬太郎一>巴黎聖日耳門
樑仔/森崎/新田 一>J League 球隊

岬太郎只係盤田山葉，有轉會咩?

閃電十一人唔係踢到宇宙咩

有

雷門係中學

冇個敢去英超證明自己 成班小花

幾時呀 好似最後斷腳冇得去

雷門成班做晒教練 睇個款都係敗走豪門

唔係麥泰萊咩？